如果班黑警會拉牛丸嘅我直播塞十粒牛丸入屎眼

班狗撚做野既咩

lm

Lm比我睇透晒

Lm

爭取民心既時候係而加啦

笑死人咩 班狗最叻就舒懶同打人
而家見到有人打人咪繼續偷懶

爭取民心有咩用？ 有民心先有糧出？

留名

塞我入牛丸屎眼得唔得

停啦

到時咪又係走數😒

Lm等睇樓主走數

LM

屌你個仆街

【拳拳到肉】少女被指搶男友 遭「牛丸」摑33巴掌腳踢20下 警拘一女子

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

拉左教東方果個

塞牛丸未
想睇拉個下

Ok

mon po 殘疾狗食緊牛丸河睇呢個post

邊到開live

黑警見牛丸對腳已經想拉佢入去

lm 樓主走硬數

啱啱睇新聞，好似俾人拉咗

屌你笑到我仆街

私了有咩問題

無問題 但唔好拍片

邊個先

樓主找數未?

想睇十粒牛丸塞屎眼

靜靜雞啦

佢又唔係藍絲又唔係狗,點解要比人私了?五毛狗?

我淨係問佢地私了有咩問題？
你死黑警黎？

屎眼塞爆到變死氣喉

找數未

上！

都唔知拉左邊個

屌你老味17歲成個阿嬸咁

依家留名係咪遲咗？